135017
8304
Mình rất thích văn phong của tác giả, quả không hổ danh là 1 nhà ngoại giao.
Cách viết của Hồ Anh Thái dùng hài để tả bi, đọc lên có thể khiến người ta xoa bụng mà cười  hề hề, nhưng cái bi đằng sau câu chữ ấy mới thật là thâm thúy.
Truyện phơi bày sự thật mọi ngóc ngách trong cuộc sống bằng giọng điệu độc đáo, hài hước mang đầy tính bao dung nhưng lại làm người đọc lại cảm nhận được sự giễu cợt. Tưởng như bông đùa mà đầy hàm ý. 
Đọc truyện xong lên kể lại bọn bạn bọn nó cười quá trời trời.
Cứ nhớ lại đoạn : " cô vợ lúc nào cũng cười phe phé, vô tư là duyên dáng ( gọi tắt là vô duyên... ) "  là mình lại chịu không nổi rồi =)))
4
184042
2014-11-12 17:06:01
--------------------------
